可以講 左膠已成功騎劫左呢次運動

大家食飯 我地地方休息 送現金卷
自從個張學生冇錢食飯 好心人請佢食既fb cap圖流傳之後全部風向都變成呢啲
屌你一睇就知係左膠泛民用來煽情cap水個籠野啦

唔該你地醒下啦 後生仔買裝買窮就搵人出資買裝俾佢地
食咩飯呀屌你

咁你有無出錢買裝呀樓主
「叫人」

買飯都好過一毫子都唔出然後上黎鳩up

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

即有左膠入來證明講中左
佢地需要既係盾豬嘴頭盔
唔撚係你張餐卷呀on9

我直接買野俾前線，點cap水

用餐卷cap水

好多人捐錢

捐俾邊個？

你咪傻
買裝警察大條道理可以查你話攻擊性武器blah blah
但買飯警察可以講d咩

裝係要買，街更加要上
拒絕贖罪卷

好聰明睇得好通透

你買軍火派？
買幾個豬咀泳鏡又要驚咩？

各有各做
人捐飯券你捐物資囉
咁都要屌 你老母就比人騎啦

開個telegram gp都俾人搭喎老細

各自爬山 ok？

起下你底先

帶幾支水比人打到仆街添
你係咪唔出街？

阻差扮工 襲警

你咪話唔得呀 胸都可以襲警啦

各有各做ok
但出完錢都要出力

捐錢比法援基金比較實際